繳費靈 交稅 繳費靈 手續費

馬會為例, 每次存款，有關的電話投注戶口均會被扣除一元手續費，以彌補本會支付的部份費用
咁實際上PPS 會收馬會 幾錢手續費 ? 每次一蚊,兩蚊,五蚊 ?

如果用繳費靈交稅,每次transaction交一蚊,交100炆,就撳100次

以馬會為例, 每次transaction一蚊手續費 ,政府會否倒貼或等如無收 ?

無知一問

any body know ?

PUSH